嚴重警告蔡約翰快手將志趣相投轉俾霍利時

霍清可唔可以停止殘害馬匹

A09唔sick馬
霍利時練過世界馬王牙

過曬氣啦

所以需要一匹大賽馬接我超班
如果唔係等散倉

志趣相投
用黎成就隻當家精選

g3級既潛力馬近排都諗唔到有咩

睡眠大學本來有
但場場1200四班都贏唔到啦

跟我唔撈啦

我好掛住KeiBB